致各前線手足：勇武可以，切忌傷及無辜，否則與白衫齊名極度不利！！我相信及會支持你地既決定！！！

而家大半個政府部門都出左聲明聲討，我地呢個時間係要團結各界唔可以被抹黑同白衫齊名。

勇武前線想做野我地唔反對，當然遇襲要作出反抗，但請你地進一步行動時千萬要思考清楚先去做🙏🙏🙏

無論如何，我都係支持你地

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

pish

我嘅底線係冇人襲擊嘅情況下唔可以傷人，
至於啲死物我唔建議破壞，
畫畫，雞蛋，果啲可以接受，
但一定唔會阻止任何人同唔會割蓆

岩